沙拿又插水搏12m

攬到攪GAY咁款都叫插水

agger

戇鳩咁都插水

插你老母個閪咩

出櫃咁制啦

禁區訓低就有12碼

攬到郁唔到

豬西後衞

利迷互屌

為反而反 有意思咩？

傻閪獌狗睇下自己d12m先啦

原來班獌撞壞咗個腦，
唔怪得知放錯水比愛記

今次我幫獌狗 樓主利迷

樓主猁狗黎

講事實又屈我